Macbook 同 iphone8 買左唔夠一個月死機

究竟係我唔好彩定批貨問題
次撚次做做下pj就死機
要人特登拎去apple store整
我好撚攰呀屌你老母

有沒巴打可以解答一下我問題

用家問題,不予置評

生成咁我都唔想架嘛
Btw 真心問有沒人同我一樣

又一apple苦主

祈福有冇做？

叫左你唔好睇咁多a片架啦

無 下次買蘋果前一定做

YES! 正呀 ！

之前用6s睇左兩年都無事

用家問題 個別事件

部ip6用到我換ipx先光榮隱退
部mbp2015都仲服緊役

樓主似係係室內都會中雀屎d人黎

嗚呀 行去apple store 行到我流哂汗

mbp2013用到而家

樓主你平日做多啲善事啦

我唔信

我舊個d蘋果全部都好襟，跌又得，濕水又得
係今次唔知解2樣都死哂 真係喊出來

雀屎就無 但試過室內中嘔吐物

最緊要係記得backup
不過你電腦電話死哂就...
好在有雲端

好啦 謝巴打
紅精靈話個別事件
疑家送修中

官方答法

做左d善事啦
唔好成日睇A片啦